土瓜灣人唔好氣餒

土瓜灣真係平行時空咩行動都無，樓下天光道馬頭圍道如果塞到有好大作用

你講得啱啊，呢段路係非常重要，好多過海巴士都會經呢度，但土瓜灣好撚藍啊真係聽日仲會唔會行動

土瓜灣而家都有死黑警了

已開tg

仆街 解lock tg 土瓜灣

where?

係中銀個面 哥登堡對面
終於開齋

講左幾多次唔好同何文田爭

對唔住無知一問Ching請問解lock係咩

終於都解封

有無九龍城？

希望覺醒

加油

幫我做樣野，現在NOW🙏🙏🙏

搵有美國藉既中大學生，急召美領事入去，快，對方表示standby,等緊我地搵佢地 25239011

Check過電話是真的

知唔知土瓜灣有冇tg group 上網搵極都搵唔到

話土瓜灣未食過tg 鎖已解今日

講笑喳？就住附近冇聲冇盛喎，啲人好悠閒喎

根本就唔知會發夢 勁少人

一堆巴士塞晒落晒客

明明最好block係阿皆老街球場個迴旋處
呢兩日都冇乜料到

似係往九龍城同觀塘方向塞住咗，所有巴士都走唔到

真 土瓜灣友 睇住佢射 勁多人叫殺人犯

真唔真落街望下先

我哋就住喺哥登堡附近喳喎，乜都聽唔到😂

嘩好神奇 今朝落街見到3,4架狗車 我以為睇錯！心諗去tkw jm9? 乜事都冇 係咪偷懶